[忠實侵粉］我侵未輸架！法庭見！

雖然我侵面對弱登不停種票 選舉舞弊
GA都頂唔住

但我想講
我侵未輸
法庭見啦屌你老母老人痴呆戀童惡癖！

侵侵

侵手足
撐住啊

未到最後一刻
我侵粉都唔會放棄

The End game

依家個個洲都反超 比你打甩依個都打唔甩果個
真係有作弊咪推個忠粉去死
拜登:唔關我事

召喚侵粉進場

打得甩2個洲 就有機

Trump 佢都未認輸
我地都唔會放棄

撐住
trump神
邪不能勝正

都未點晒

好傷心 一個咁老既有錢人
大可以享福 但都為咗美國 強調美國優先
做到95%競選承諾
到最後美國人選擇離棄佢
Cls左膠當道

其實只有約一半嘅左膠離棄佢

特朗普 加油

*一半嘅選民

美國人以後實後悔 信撚晒啲左膠

一半己經好多

侵守唔到 台灣都守唔到。。。
反共大基地都會滅亡

如果咁輸法
下次民主黨整撚定多一倍票
200%投票率
永續國會總統都得

最少等20到30年，
佢地先見到個問題浮上面。

好撚9閪

分分鐘因為依次搞到破產

受既都唔係同一班人

傷心到水都飲唔落

用埋fake ballots 當然超前......
唔理數字如何，訴訟照去馬，要比世界知道Dems 係點様corrupt, 公平公正選舉係最基本，Trump voice 唔可以停！

樓主包機飛去美國對抗迷登力未

冇簽證
飛到去第一時間幫侵侵含下

侵

嗚

侵侵先係真男人

係

如果舞弊係真嘅
下次一定得連參議院同眾院都會變係民主黨

今次一定要曬冷，沒下次機會

輸撚咗了

頂住！

我信邪不能勝正

我對佢有信心
我希望佢仲有一手

未！

我侵威武
頂住啊侵
屌你老母戀童登，造票撚

侵

完成司法程序，最後判你贏，都過左四年任期了

侵粉現在要做：
1. 將所有 voter fraud 片段及照片retweet 及spread 出去
2. send message 比Republicans, 佢哋應該出來支持Trump, 及要公平公正選舉得以維持，以及FBI, 法院要全方位聲援
3. 總之，要係唔同渠道voice out 支持Trump, 如果撐佢就要有實質行動，美國Trump supporters 現在每逢星期三在全國三百多個城市聲援Trump, 咁我哋都要做返啲嘢！

為侵侵集氣

繼續撐侵！！

望到呢兩日Biden陣營嘅沈默
I still have faith in Trump
一定唔會咁簡單

我trump是打不死的,玩逆境捨他其誰

我侵加油

輸打贏要
有證據先講嘢啦

咁多證據都選擇睇唔到

咁多炒車選擇睇唔到

條友3毛嚟 個個侵侵po都入來引發罵戰

Btw我都食唔落嘢。。。。

大膽假設
Biden陣營應該冇預過亦唔想接到MI嘅直角13萬票

仲有軍人票...都未點

撐侵？

推

侵叔加油

聽講軍人票徧向特朗普多D

打官司係白宮俾錢定共和黨俾公錢?? 對家有無限金錢

軍人sure for Trump

其實得幾個真證據
1. 死人票問題
2. 部份票站唔俾人入去監票
3. 一個人投左兩個州既票(呢個都要prove有冇人做到）

宜家trump打官司
都係打究竟星期三打後先收到票計唔計

接受選舉舞弊，傻撚咗呀？

侵俾

愛侵力

做票做到岩岩好

之前侵好似笑過d vets

Fake News

佢都有撐過軍人,

算啦佢應該兩樣都講過

我侵必勝